{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60951&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화다리쉼한옥펜션"
    },
    "text": "このペンションは東幕海水浴場の近くに位置しています。 周辺には東幕海水浴場があり、車で22分で行けます。 また、摩尼山や超地震も車で行けるので観光に便利です。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、客室内では禁煙が可能です。 駐車も可能ですが、送迎は不可能です。 伝統遊び体験の投壷、輪回し、チェギ、ユンノリ、面子遊びは無料で提供され、カフェなどの便益施設もあります。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用でき、費用は2人基準で5,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンです。 ザイグルのレンタルも可能で、費用は5,000ウォンで、人数に制限はありません。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは東幕海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場があり、また摩尼山や超地震も車で行けるので観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？送迎はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "伝統遊び体験は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、投壷、輪回し、チェギ、ユンノリ、面子遊びは無料で提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？費用はどのくらいですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。費用は2人基準で5,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザイグルのレンタルは可能ですか？費用はどのくらいですか？",
            "answer": "はい、ザイグルのレンタルも可能です。費用は5,000ウォンで、人数に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。また、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 541
    }
}